Hong Kong Police dressed as protesters destroy MTR

Hong Kong police made mass arrests on the streets of Causeway Bay on Sunday night – aided by men who appeared to be undercover officers dressed as protesters.

Hong Kong police under fire after officer dressed as protester threatens residents from inside closed MTR station

[url]
[/url]

Pull

HKRP ( Hong Kong Riot Police ) is well-known terrorist group

Please provide video / photo on #1 next time

omg